（正視聽）unfollow 岳少ig 為他保留一點尊重

內容睇壞腦

沒有批判思考及未成年人士切勿觀看

再開先

你之前講咩得都算

不服來辯好有型？

你好介意輸贏？

你叫人fc

咁你呢？

我見你係手足提醒你出少句聲當幫忙

咁多人follow

Post又多人like

又唔注意自己言論